魔禁 - 如果魔神冇縮水 炮姐係唔係已經輸咗

印象中佢好似同炮姐一樣，冇俾當麻用右拳毆過